有冇人嘴突而去箍牙🤔

我想知最後結果 可唔可以100%收返個嘴入去
定係點都會突

打去診所問，直接book牙醫問
個個手勢唔同

我都因為嘴突而箍牙 呢家箍左一年幾發覺真係改善左好多 就算唔係100%改善都值得做

隱適美難啲 傳統果隻可能得
不過咀突唔係應該要做正顎手術架咩？

箍啦

倒及牙

無咩幫助 正面望果陣好睇小小
但側面一睇就穿哂煲
我甚至覺得側面睇仲樣衰左

好後悔細個無做正顎

Me
Book左下個月照x光同倒模

骨釘？

幾錢到?

倒及又太嚴重
正顎都有風險 有啲人傷左神經線 食野就

我都箍左一年 係冇咁突
但唔知效果可唔可以做到100%

係啊 三支

正顎好似效果會再好啲

我34k

咁不如直接做正顎 唔洗搞鵬牙啦 cool又耐

就算正顎都要箍 差在手術前要上箍定手術後先上
唔係咬合會唔岩

絲打睇專科定普通牙醫

唔係100%變到唔突 但係比起唔箍都已經好好多

嘴突好難用箍牙去完全收翻入去

利申：準備做正頜 箍牙箍左1年半冇乜用

我依家箍左一半療程 都仲係好突

排期幾耐?

箍緊既爸打介唔介意講搵邊個牙醫箍?

之前搵過幾個牙醫consult

一係就講到冇得救咁

一係就唔會幫手寫信轉介去醫院做手術

利申 有得做想做埋正顎手術

你想專科定普通科
我箍緊鄧x豪 但之前consult過專科先

好多南方人都係咁㗎喇,就算去到台灣都見到係咁

Cool左2年幾 cool完之後無100%收埋個嘴
但都叫做有改善過

個個人唔同，cool完之後都可能同牙醫講既有d出入
我cool左同未cool分別唔算好大
但cool完笑出嚟係一定靚左

兩年半，改善好多，
拆埋釘應該可以完全收返入去。

巴打搞咗幾錢？

專科同普通科我都睇過

只係想搵有牙醫係可以收得好

爸打洗唔洗要做手術再收入去?

巴打絲打係邊度箍 幾錢 療程幾耐度
想箍好耐

我睇個牙醫話我要剝8隻牙

你個名冇改錯...

係咪計埋智慧齒咋

我覺得係有收到 但未係我想像咁多
唔做手術啦 不過你可以去試下問 個個唔同

慣左用口呼吸

我冇智慧齒

我都係，而加用返鼻，但太遲

樓主知唔知比錢可唔可以分期？

我都係鄧醫生到箍 佢好似好型咁

咁都相認到 睇下撞唔撞到你

8隻個口咪空晒

係 如果唔提住自己用鼻 就會用返口 好煩

可以呀 4000之前1000一個月咁比

其實要用口呼吸

咩叫嘴突？
係咪好似木嘴咁

我要剝2隻智慧齒
上邊可能要剝一隻
Btw剝智慧齒痛唔痛

藥過左好撚痛 痛幾日啦

雀仔個嘴咁

難啲喎佢咁多patient
btw你箍左幾耐先有明顯變化呀

骨突就好似唔夠力

冇留意 但都好明顯個下顎有發育返
你呢

反而我一用鼻就得,但太遲了 ,不過好似有得整容整翻好

細個因為鼻敏所以慣用口透氣搞到依家要箍牙
未箍完但睇番自己以前d相就覺得已經唔同左好多 雖然嘴仲係有d突

有 箍左兩年幾 身邊啲朋友話箍左冇咁突之後 好睇左好多

下顎有發育番姐係咩意思？
哈 我岩岩先上箍咋 有排我箍呀

好嚴重？
我見有d唔嚴重既箍完有改善

以前極度樣衰
宜家樣子變正常

正顎要幾錢？好耐以前醫生話要

本身睇落冇下巴咁 依家好明顯個輪廓出返黎

整容咁

政府排好似幾千only 私家好似100k左右

你地嘴突 係咪指合埋口 下排牙掂住上排牙後面？

諗緊自己係唔係

咁你宜家箍左幾耐呀不過鄧醫生話箍牙唔會令我啲牙入哂去 只會入小小

倒及牙 冇錢
人生已完

我家姐反而箍完樣衰咗好多 唔知點解變咗個男人樣 但塊面係尖咗好多

我想問下年齡會唔會影響？
十幾歲撞單車搞到哨
我諗緊係元朗搵牙醫做算

年幾左右
唔洗落釘

會 後生啲面型變化都大啲

菲臘牙科醫院好似剩係收工具錢
不過要睇你個case啱唔啱比人研究
可以試下

唔係 你咁係正常 不過都要睇下側面 係咪好似鳥嘴咁

以前係嘴突同倒及 一放鬆塊面啲肌肉就會好柒 依家箍左大半年收返好多

巴打箍牙果到有冇detail
想整

同問

認真 整下爬會解決嘴凸

其實我嗰個都係就咁箍牙咋 都冇你地講個啲正顎個類

佢話骨釘都唔會幫到我個嘴入晒去 不過我個嘴都唔算好突既 另外我自己覺得個嘴有小小突好睇啲

四萬，分期付款

有冇咩好既專科箍牙推介
有冇人跟過岑儉

其實點解關事既？

Me
箍緊傳統 剝咗四隻牙 但覺得好似無乜用咁

剝牙ed?可能你係哨牙only
要箍幾耐啊你

上下顎發育唔到

可能本身唔嚴重 應該開心先係
我本身太嚴重 出黎既效果先咁大反差

我又哨又牙疏 唔洗剝牙呀
我要箍一年九個月左右 希望箍完可以開心笑啦

嘴突其實關d牙事?

緊係關
哨牙先會嘴突
成個原始人咁

真心
個個都話我個樣唔同左
合埋嘴笑個嘴唔會再收唔埋d牙
對比超級大

想箍但好貴
真係後悔細個個陣冇箍
以前好似萬幾二萬就夠

巴打其實宜家好多都唔洗一次付清
可以一個月一個月咁比
想就要行動啦
箍牙真係會改變好多野

我三年 骨性暴牙
落箍又係一條好漢

好勵志

我以前一放鬆都合唔埋口 依家 好感動

幫自己整個前後對比圖真係不禁感歎
我以前真係好撚樣衰

你以前係咪骨性暴牙？

原來如此